[私家雞］NBA 2017 - 2018 季後賽討論區 （57）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

king

仲57？

the park is gone, fallen kingdom

我皇已經痴咗線

屌 開錯原來到58

依輪唔反占了

吾皇射撚死人咩

吾皇又柒返兩球

差兩個板又三雙

真係po呢場鞭屍先

西波龍注定要KING 去西區先做到東區王者

龍幫左手

打到練波咁

Sor

開過定點

39分…痴撚線

吾皇背籃十幾秒都唔吹 球證係咪唔記得左呢條例

打龍仲易過打馬

由佢啦

開左58 btw...我同你topic 差唔多

lbj fadeaway上癮

泡泡龍
上個post話佢地至少偷到一場
睇黎太抬舉佢地